疑政見不同遭包圍 強吻男子求突圍 67歲婦被控非禮襲擊 押後與控方商討

六旬婦去年9月疑因政見不同，與一對年輕男女在公園內起爭執，期間遭男子及其他人士包圍，無法離開。婦人無計可施下，強吻了男子嘴唇一下，雙方及後發生肢體衝突。婦人被控非禮及普通襲擊共3罪，今日在西九龍裁判法院再應訊，辯方申請押後，以待與控方商討用其他方式處理，案件押後至5月27日再訊。

辯方今日申請毋須答辯，要求押後案件，以待辯方索取法律意見，以及與控方商討以其他方式處理案件。被告獲准以原有條件繼續保釋。

被告吳葉淑芬（67歲，退休人士），被控一項非禮及兩項普通襲擊罪，控罪指她於2019年9月5日在長沙灣海麗邨海和樓公園，猥褻侵犯並兩次襲擊男子X。

案件編號：WKCC4664/2019